余文樂幾時同new balance解約？

有冇人送佢一程

柏9豪呢？佢有冇代言邊樣？

上年年頭一早完左啦 本身仲有同327同992聯名版都提早完合作 因為佢件5+1 tee

佢個仔著緊Nike, 點算

邊個唔解約就係唔愛國!